深水埗現場直播

有人傳十分鐘內會有狗回應

地點為 深水埗狗局

有街坊話唔好佔街 比人口實

現場大概一百人左右

有手足係入左去同狗傾住 現場氣氛和平

有狗上 頭盔

越來越多人

現場大概三百人了

狗出黎交待了

圍屌狗中